# Exame - Bexs Front-end

## Desafio

Desenvolver uma aplicação front-end de acordo com as especificações descritas nos **requisitos** utilizando a _stack_ tecnologica de sua preferencia.

- Desenvolva este Layout: https://www.figma.com/file/T8UFXxs6G9yIQRq1N4bOAV/Teste-Frontend-Bexs?node-id=1%3A2
- Utilize a tecnologia de sua preferencia (ReactJs, Angular, Angularjs, Vue.js, Jquery, Bootstrap, Material, Nodejs, Java, C#, PHP, etc).

## Como entregar sua solução?

1. Clone do repositório

2. Tente explicar a evolução do projeto em _commits_.

3. Caso use algum _task runner_/_module bundle_ - faça o commit da ultima versão build/bundle.

4. Para nos enviar seu teste escolha uma das formas:

### Gerar um patch:

Para gerar o patch:

```
git format-patch origin/master --stdout > seu_nome.patch
```

Certifique que o patch irá funcionar executando >> `git apply seu_nome.patch` e nos envie através do email que entramos em contato

### Criando um repositório público:

Crie um repositório em uma plataforma de pública de repositórios (GitHub, BitBucket, GitLab, etc) e nos envie através do email que entramos em contato.

## Requisitos

- Faça códigos legiveis e utilize uma arquitetura de fácil entendimento.
- Edite este Readme ou crie um novo Markdown explicando como um DEV deveria utilizar o projeto

## Bonus

- Testes automatizados.
- Crie uma camada que efetue uma chamada REST para um endpoint fictício "/pagar" - iremos analisar apenas a estrutura

## Dúvidas

Entre em contato e nos questione.
